[異象] 有冇人發現呢幾晚凌晨4點幾個天係紅色

呢兩晚凌晨4點幾醒咗痾夜尿，起身見到個天係紅色

12點幾1點開始瞓嗰陣都唔係咁，去到4點幾就好紅，有冇人知咩事

有冇相

幾歲？

係咪招牌啲燈光咋

琴晚臨瞓嗰陣4點零 望出去都係一片黑㗎喎

冇圖你話個天彩色都得啦